Don't trust atoms, they make up everything.
- - -
Did you know that you can cool yourself to -273.15˚C and still be 0k?
- - -
H2O is water and H2O2 is hydrogen peroxide. What is H2O4?
Drinking.
- - -
Have you heard the one about a chemist who was reading a book about helium?
He just couldn't put it down.
- - -
How about the chemical workers… are they unionized?
Did you know that oxygen went for a second date with potassium? 
- - -
How did it go? 
It went OK2!
- - -
Why do chemists like nitrates so much? 
They're cheaper than day rates.
- - -
I asked the guy sitting next to me if he had any Sodium Hypobromite…
He said NaBrO
- - -
Q: What is the show cesium and iodine love watching together?
A: CSI
- - -
Q: What is the chemical formula for "coffee"?
A: CoFe2
- - -
Q: What is the chemical formula for "banana"?
A: BaNa2
- - -
Q: What do you do with a sick chemist? 
A: If you can't helium, and you can't curium, then you might as well barium.
- - -
If the Silver Surfer and Iron Man team up, they’d be alloys.
- - -
Q: Did you hear oxygen went on a date with potassium? 
A: It went OK.
- - -
We would like to apologize for not adding more jokes... but we only update them.... periodically!
- - -
Q: Anyone know any jokes about sodium? 
A: Na
- - -
Making bad chemistry jokes because all the good ones Argon
- - -
Q: What is the most important rule in chemistry? 
A: Never lick the spoon!
-
Helium walks into a bar, 
The bar tender says "We don't serve noble gasses in here."
Helium doesn't react.
- - -
Silver walks up to Gold in a bar and says, "AU, get outta here!"
- - -
Two chemists go into a restaurant. 
The first one says "I think I'll have an H2O." 
The second one says "I think I'll have an H2O too”… and he died.
- - -
Q: What did the scientist say when he found 2 isotopes of helium? 
A: HeHe
- - -
Q: Why was the mole of oxygen molecules excited when he walked out of the singles bar? 
A: He got Avogadro's number!
- - -
A proton and a neutron are walking down the street. 
The proton says, "Wait, I dropped an electron help me look for it." 
The neutron says "Are you sure?" The proton replies "I'm positive."
- - -
Money has recently been discovered to be a not-yet-identified super heavy element. 
The proposed name is: Un-obtainium.
- - -
As an ion chromatography chemist I made this one up: 
Anions aren't negative, they're just misunderstood.
- - -
The optimist sees the glass half full. 
The pessimist sees the glass half empty. 
The chemist see the glass completely full, half in the liquid state and half in the vapor state.
- - -
Q: What do chemists call a benzene ring with iron atoms replacing the carbon atoms? 
A: A ferrous wheel.
- - -
Q: If H2O is the formula for water, what is the formula for ice? 
A: H2O cubed.
- - -
Q: What did the bartender say when oxygen, hydrogen, sulfur, sodium, and phosphorous walked into his bar? 
A: OH SNaP!
- - -
A neutron walks into a bar. He asks the bartender, "How much for a beer?" The bartender offers him a warm smile and says, "For you, no charge".
- - -
Q: What do you do with a dead chemist? 
A: Barium
- - -
Q: What did one ion say to the other? 
A: I've got my ion you.
- - -
Q: Why did the chemist sole and heel his shoes with silicone rubber? 
A: To reduce his carbon footprint.
-
Q: What do you call a tooth in a glass of water? 
A: One molar solution.
- - -
A small piece of sodium that lived in a test tube fell in love with a Bunsen burner. "Oh Bunsen, my flame," the sodium pined. "I melt whenever I see you," The Bunsen burner replied, "It's just a phase you're going through."
- - -
Q: What do you call a clown who's in jail? 
A: A silicon.
- - -
Q: Why do chemists enjoy working with ammonia? 
A: Because it's pretty basic stuff.
- - -
Q: What emotional disorder does a gas chomatograph suffer from? 
A: Separation anxiety.
- - -
Q: Why does hamburger yield lower energy than steak? 
A: Because it's in the ground state.
- - -
Florence Flask was getting ready for the opera. All of a sudden, she screamed: "Erlenmeyer, my joules! Somebody has stolen my joules!" The husband replied, "Calm down, honey. We'll find a solution."
- - -
Q: If H20 is water, what is H204? 
A: Drinking, bathing, washing, swimming, etc.
- - -
Titanium is a most amorous metal. When it gets hot, it'll combine with anything.
- - -
Q: What did one titration say to the other? 
A: "Let's meet at the endpoint."
- - -
Q: What did the Mass Spectrometer say to the Gas Chromatograph? 
A: Breaking up is hard to do.
- - -
Old chemists never die, they just stop reacting.
- - -
Q: What is "HIJKLMNO"? 
A: H2O.
- - -
Q: When one physicist asks another, "What's new?" what's the typical response? 
A:C over lambda.
- - -
Q: How did the chemist survive the famine? 
A: By subsisting on titrations.
- - -
Q: What happens when spectroscopists are idle? 
A: They turn from notating nuclear spins to notating unclear puns.
- - -
If you're not part of the solution, you're part of the precipitate.
- - -
Q: Why can't lawyers do NMR? 
A: Bar magnets have poor homogeneity.
- - -
Q: What element is derived from a Norse god? 
A: Thorium.
- - -
Q: What happened to the man who was stopped for having sodium chloride and a nine-volt in his car? 
A: He was booked for a salt and battery.
- - -
Q: What element is a girl's future best friend? 
A: Carbon.
- - -
Little Willie was a chemist. Little Willie is no more. What he thought was H2O was H2SO4.
Q: What is the name of 007's Eskimo cousin? 
A: Polar Bond.